今年人情公價?

下個禮拜去飲 煌府
同主人家唔熟 有無人知咁既級數 人情封幾多?

蘋果日報一份

apple daily

都係500-1000啦

人情有公價

1毫

同個大肚婆熟d?

一圍7個ex